如果突自打土影 邊個贏

浮遊炮+光盾打塵遁🤔

睇下邊邊有魔劍

基拉都無輪迴眼 點打

爆seed同寫輪眼差唔多

Cls
個世界觀差咁遠都可以打
你話差小小都話姐

如果諗唔通
不如放個東方不敗入去做參考點

張飛打岳飛.....